我已經諗到方法去激發軟弱既香港人, 就係屈佢地係中國人

我諗係香港除左愛國撚,大小中華膠之外, 冇人想比人屈係中國人
而家全世界都反中國人, 只要大家日日係咁屈D香港人係中國人, 佢地就會越黎越討論中國人呢個身份